是日自製宵夜

整到人都癲
薯蓉用叉壓出黎 手都震
好肥好好食

遲d先打步驟/食譜

果D蟹柳?

係，蟹柳黎 條仔特別要求

舊野係凍食定熱食

凍啊 或者室溫都得
不過凍好食d

正喎

頭先post左步驟版
[是日宵夜] 自製超麻煩多工序日式薯仔沙律

自己食洗唔洗擺埋青瓜

嘩宵夜都咁好心機
想娶你為妻

要 我話既

包養我？

Fat